係咪唔好對女朋友咁好？點算？

如題

係 除非你好愛佢好上心
你太好佢只會要求更多

其實點先叫做對佢好?

你自問做咗幾多嘢先
定係你覺得而家已經唔錯

都唔錯架啦
想對佢衰d 但做唔出

佢岩岩81歲:(

應該放生時就俾佢自己去做，唔係下下幫住就叫好，你係理應陪佢一齊成長，而唔係兩個成群結黨，係佢就啱，佢叫就實撐實幫，咁樣只會無能助長佢一個唔健康既生活態度。

你講野咁深既？

有咩唔明？

咁你想點對佢衰先 同埋唔想對佢好唔一定要對佢差喎